點解到今時今日都仲有咁多姨媽姑姐係藍到HIHI

點解到今時今日都仲有咁多姨媽姑姐藍到HIHI？
咩比TVB洗腦呀果D 已經有人講左，而我覺得最重要既係根本藍絲就係好易做！又唔洗出錢出力，去發夢去爬山，係屋企汗都唔洗流兩滴又可以指責班年輕人 過下口癮之餘自己又企係道德高地。就算班狗真係同示威者攬炒，其實都 完全唔關佢地事 我覺得除非身邊發生緊既野真係影響到佢地（好似新城市單野咁）如果唔係要改變應該仲難過叫耶撚信佛

Btw 仲係P牌，我Hi

跟黨/權勢走係輕鬆D既
搵食都算 但上左岸就比D良心做人啦仆街

岩呀
我老豆果啲共慘黨林鄭警察後生全部都屌 過口痕je

香港有4-6 成人都好劣質